[笑片] 警狗人肉截車 但對方會錯意急停後被隊 心諗: 屌你老味 今次仆撚硬街

寫報告都寫飽佢 Apprasial係咁先

個呀蛇個動作 好好笑

撞個下灰到轉返個圈

好撚似 掉完個紙箱 見到tbb個cam極速轉身嗰張gif

好明顯隻公安知奶野鳥，企係度唔識反應

黑警可能會話：都係你錯架啦, 跟車太貼

阿SIR無錯

你地冇做錯

好撚歡樂

: 我地賠錢咪又係納稅人錢

同個的士佬講: 哦...你無兩秒距離，唔該車牌

好有演默劇嘅天份
就算無聲齋睇佢d動作已經feel到佢諗緊咩

雖然差佬係柒, 但呢單野點都係DC佬衰架嘞

肯撚定

黑警點會話自己錯?

van都唔好笑住，明明阿sir叫你向前做咩停車?
不依交通黑警指示，車牌!!

哎屌

同上次執雪糕筒果個一樣咁有天份

阿截車唔使你教

阿sir截車唔使你教

差佬、貨van佬、的士佬三寶

的士狗跟車太貼 輸9硬

有D似傳心師望住隻龜既feel 如果唔係後面有車郁, 真係以為pause左

而家已經好少見人po反智轉身

拿

阿蛇啲動作同反應全部都有聲

好撚好笑

其實警察做錯咩 係的士狗問題喎

阿蛇撞車唔洗你教

熄匙 車牌 身份證

東九龍走廊返觀塘方向啲車成日都追到好貼
仲要得兩條線行
左線平日日頭大部分時間都係一堆大車
右線一有慢車既話又積住一堆車拉龍
而家個阿 sir 仲要咁樣截車法
想唔撞都難

有兩秒距離都唔唔哂啦屌你

行緊70 點樣2 秒完全停哂

唔好爭住出黎柒先得架

咁撚歡樂嘅轉身周星馳黎嘅

呢個位斜斜地 邊個會開得唔快

我覺得客VAN佬慘 DC9仲撚慘

差佬今次係咪又玩完

的士狗好明顯 brake 都無踩

其實 行幾快 同 兩秒距離 嘅關係你係咪理解唔到

佢應該真係唔知2秒就係講緊個速度

有冇人整個gif

的士佬擺明特登炒埋去

2秒距離同2秒唔同架傻尻

想截邊架？

車CAM嗰㗎？

乘客先最慘 搭的士通常都趕時間 睇下佢落車個樣

車速越快 , 兩秒個距離就越遠

個差佬實無野既

的士bb就慘 又要快又咁貼

反智轉身

其實呀sir係想做D咩
停哂兩條線?

陳豪mode: Holy Shit

佢都唔係反智轉身

製造交通意外
最快到達現場時間紀錄

陪我轉圈 轉圈轉圈黑警共你

你咁醒走去做地盤真係晒曬

跟車太貼 自己on9

條友擺明未學過車

優質的士狗

貨van佬會收倒疑通輯通知書

係咪以為兩米距離呀

Fb有的士車cam
原來的士都係比後車撞

大家係youtube睇條片較1.5速然後係咁禁個1字好撚過癮

阿SIR手勢唔係想停部VAN咩?

因為佢一個手勢 幾架車相撞

笑到仆街

隻警犬D肢體動作有周星馳全盛時期一半咁勁
唔做狗都可以考慮下報讀偽人訓練班

係邊到

一人之力引起連環車禍

話的士佬錯嗰個留言仲咁多正評

就算的士佬無俾人撞
前車急停，的士狗撚剎得切

有無人知到底個差佬想做d乜

個差佬停一條線，但佢行咁出遞手做咩

點睇的士佬都輸硬

其實隻警犬做乜鳩

我記得前排睇連登POST，有D人話渣車越貼越安全架

架車拎去check下好喎

呀蛇一人之力搞到樓上成班連登仔炒車

阿蛇柒咗唔洗你教

交警 唔撚係掛3連撞
點寫報告

連仔應該整多個炒車icon

前面炒車？定有垃圾要清？無啦啦停人食飽飯無野做？

Cls 為乜要咁樣截停警車閃燈又冇天色又昏暗，仲要天雨路滑係兩條過70km嘅線係到截停d車。後車完全俾前車擋晒視線，貨van俾截停連死火燈都冇打，真係痴痴地線㗎！等陣撞死咗人都唔知點過意得去，點賠條命出嚟俾返人？

大佬仲要落斜位

睇的士佬條片的士佬似係停得切

上次撞死隻交通狗咪係呢個位

連撞三架

其實個警察係萬磁王嚟，
所以佢一舉起隻手，
架Van就秒停。

自己睇點解啦 ...

似係想放前面架黑車走

唔係 係佛光街果邊

睇埋的士cam，
原來的士狗有留安全距離，
已經收左油就停，
但比再後面架車推番上黎，
結果直撞

嘩... 鳴... 嘩...嘩嘩嘩

反智轉身係撚依個咩

牙蛇：feel the force

我以為上次炒係呢個位
原來係另一邊

俾前面架黑色Benz出？？

如果只係想架黑色Benz出 咁截一條線咪得

原來架的士係比後車撞

黑警係有錯，但DC9 發夢都一定錯撚硬

炒車了

咁要再睇埋後面架車個CAM

應該真係想截一條線,點知貨VAN以為截埋佢所以急停

果度好似係佛光街橋底落緊斜去油麻地方向
呢度係去啓隧方向差唔多入隧道

屌，左膠模式言論

係岸膠模式言論

左邊等出架車無義氣走q咗

阿叔你就真係跟車太貼喇
睇埋的士條片擺明就剎得切 係俾後車撞上去
咩十幾年經驗睇車好準

依個係撚反智轉身
扮老屎忽都要做下功課呀

你就跟車太貼 無睇的士條車cma片？ 仲話睇得好準 笑死

你係連登炒車喎

岸膠

呀叔個動作好似用念力控制架的士撞埋去咁...

垃圾中坑又懶醒 柒撚矇矇咁

10幾年炒車經驗都係經驗

上面唔知幾多車相撞

跳番part開心舞先

的士佬收左車比人隊
其實個啊蛇揮手係咩意思

其實個警察本身想做咩

本身想截一條線
俾前面架車出

有齊三部曲，第三部車根本無反應

白痴仔
的士都係比後面隊咋

第三部車

阿sir自製交通意外唔使你地班連登仔教

的士後面嗰架個車cam

黑警仲要走左去

本身都揸得幾快下

其實架的士後面架車都係因為畀第二架車撞

交警截車變撞車<<<第三集>>>DC被人推！

Chu Chi Him 讓我做作結吧 當天行快線60幾 無留意左線 然而前面無打死火燈減速 沒想到會完全停下 在落斜路段收唔切便撞上了 是跟車貼及輸經驗 亦睇唔到交通警
Chu Chi Him 警員50134事後叫我地報警 然後走了

條仆街唔撚想寫report 即閃

仲要無落brake咁滯
的士都著左燈幾秒

全部有車cam好重要

有冇人將三條片個timeline同步砌做一條片

多角度欣賞
最重要係事主肯share

傻仔學人做警犬?咁咪累人累物lo

嘩咁撚甘

後面條撚屌跟車太貼
又唔收油做乜鳩

事後不顧而去

有曬no. 係咪咁撚豬呀條警狗

咩叫然而前面無打火火燈減速
前面急停我仲要打埋死火燈黎同你後車講 ?

公路準備完全停車要打死火燈

睇隔離線條片都知架貨van係急煞 的士踩得停架車唔撞都已經好勁
即係咁講 你炒埋架的士到果陣有無打死火燈 ?

妨礙司法公正?

你啲蟻民係拎黎咁用㗎啦

連燈仲炒緊車

假膠

自己同個官解釋

我比較想知公路準備完全停車要打死火燈既出處係邊

連登

講就咁講，咁短時間邊有時間反應去打死火燈
由個Van仔停到佢炒落去，只不過係兩三秒既事

如果自己有事要停車嘅話係要打嘅，提示其他使用者。
但呢個情況好明顯唔係

連登仔由屌的士即時變哂屌後車

閃比d發緊夢既司機睇

補充一點，打死火燈呢個唔係法例
只不過係建議，用嚟提醒其他人

所以條友唔使抵賴，跟車太點就跟車太貼

今次到架私家車嘅角度影出嚟，還的士佬一個清白

尾車又快又貼

以前有個 APP 可以查差人啲資料 , 仲有無人有 ?

咩APP咁撚勁呀

雨革果期有個關公 APP , 無聽過 ?

整合版三部曲都出埋

一個post睇晒有幾多車牌都未有嘅人
留意路面情況係一定要，唔係話前面急剎，後車就一定會收唔切

的士brake燈左幾秒都唔收油

最後果架好似無減慢過就撞埋去

條廢警應該右手叫停慢線左手一路叫快線去啦
比撚錯signal貨車佬攪到串燒

根本係
佢老奉人地會加番油
只係慢一慢 唔好話停 連減慢個意識都無
自己拎黎

禁止機塲隧道塞車
違者將被檢控

呀sir果下應該講：哎屌你老味丫

PC 50134 黎德X 高級警員

連登好多小朋友

好精彩,居然可以齊哂咁多部cam

點解咁得意，報警就係搵警察黎處理，然後警察係我隔離叫我報返警再搵警察 咁你係咩黎

齊cam唔難，全部擺晒上youtube先精彩

的土落哂brake自己都唔醒水

講真佢自己交通警點會叫你報警搵其他人黎
佢處理唔到都會自己搵人黎搞啦
以常識黎講

差佬係咪咁就唔知

你行緊70， 2 秒都好危；睇吓段片，你剛剛加咗油沖行中，2 秒唔得唔奇

我試過夜晚10點，就返到大埔，阿sir 一野封晒3條線

返到去睇FB, 車龍過埋科學園

笑片

笑到我仆街

除咗段片外，連登仔都集體炒車。

Lmmmm

一個手勢
百人炒車

笑撚左 ...
公路唔會停定架車...
咁平時前面塞車同roadblock係咩?
咁都撞邊有得賴

呢個年代車cam真係好重要，話咁快還原真相
第三架都錯唔晒，雖然的士brake燈都著住幾秒，三車都有收慢既
係無預計收到突然停姐，而且仲係落斜，如果多D經驗其實見架的士
咁大條路無啦啦brake住幾秒應該意識到有D野
點解黑警可以走撚左去，係咪有D問題? 條撚樣絕對係車禍制造者
好彩有齊片姐

真係好撚on9

隻警畜做乜春

笑撚死人 有無第四架車 cam可能第三架都係 無辜 連登仔炒車就見得多 炒得咁快就第一次見

連登仔抄埋車

今次連登仔都連環炒車

冇警察bodycam

警犬想點？一面舉住隻手望出面線行出去，誤會你要停好正常

吓，第三架車貼住前車得嗰 0.5 秒距離喎，咁都好幫
留兩秒距離就係為咗前車喺冇預計嘅情況下停車都可以跟住停得切

三段片同步播

呢條警狗畏罪潛逃 肇事逃逸

明顯係的士後車問題
完全零意識收油
慢線停晒都唔醒水

利申 睇晒三條片

佢好彩啦的士佬無扭呔 唔係撞撚死佢